［反駁］梁啟智：用數據說話—淺藍係可以變黃

Push

推

反而留意到
中間派收縮得好緊要

因為十八區都經歷過tg洗禮

每個人都要做選擇

但6月前果個係咩事
本身黃鐵票咁淒涼架咩

留意番係用舊年下半年數據

真係有10%由黃變藍

到底咩原因

成日話唔好晒時間改變藍營，有冇諗過係用錯方法？

視線問題
好似國會既關說集團咁
同人地講民主未必有用
但講到人身安全同財產保障
我諗會易d

但你條題目係對警甴信任度
就算黃底 舊年六月前一樣可以俾警甴合格分數

仲中間， 開緊拖， 連世界都歸邊， 繼續中間做砲灰咩， 要打2邊

班保皇甚至人大班人有幾多真係唔驚相信政府 由股市d資產陰干

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

好多低下階層藍真係信呢套
大陸化而太陽照常升起

其實篇文討論你有冇咁嘅資源時間同藍絲玩膠
唔係一碌鳩ban左藍絲文宣佢
唔明咁多標題黨係度曲解人哋意思

唔係人人上fb/ig/tg/lihkg跟實所有事，生活本身忙碌，唔會跟貼
所以set roadblock阻人我唔覺得可以爭取市民支持遇到藍既又爭執打架比狗捉

香港人金魚記憶嘛

2014 16之後好多人都好消沉

我都係
但始終我聽親電話訪問都係答本土

其實個表係對黑警既信任道.

上年6月前, 我估我當時都會比3, 4分.

唔好意思d細字電話睇唔到